急請露天倉務 一日800$ 有意請進 準時出糧

如題 洪水橋番工 9-6 實際收5點左右 唔會好辛苦 辛苦在太陽矖 明天上班 做得好 可長工 現時最小1至2個月貨仔
18至30歲 唔好番下又唔番下 有意留聯絡方法

兼職ok?

tg: Bebobu

Tg djlouis852

準時出糧 好有此地無銀feel

樓主食左你300

搬磚定鋼筋？

小心犯法

去洪水橋做人肉吸塵機

星期日有？

係咪每日出糧

露天倉800
搵狗做啦

你意思係 一星期番兩三日？

做倉都有1100$ 咁無人做靚仔啦！

月頭7至10號出 31截

雲石

係

下⋯⋯⋯唔明

請長工 唔好意思

起碼食左400喎細佬

31截 最遲唔係7號出咩

400就無 食200左右啦

食用到佢地盡？起碼$1000啦on99

冇$1300都唔做啦

哇

砌磚佬表示不敢想像

大家唔好做
做地盤保安淨係負責登記都一千蚊一日

800$
過主啦
做個D真係狗都不如

諗住呃𡃁仔

真係ON撚79

唔會好辛苦, 但係係搬雲石

Agger

倒貼800 當做gym

Report

好心你地啦，你估做親粗重野就可以過千蚊一日咩！
自問無食水

雲石 ... 花撚左 會唔會屈人賠架 ? 不了

一塊既 一尺雲石地磚十零kg姐

重到仆街 做過泥水仔

樓主不如做下research先

搬撚到你仆街呀 雲石幾撚重又易段, 搵老襯過主啦

冇食水你做義工咩

拿 食1蚊都祝死全家

唔是幫樓豬，不過800都食到400鳩噏極都有個普好喎

無簽合約 ... 工傷又追唔到 ... MPF 都慳撚埋

咁撚仆街

搬撚死人先先得$800 仲要曬

咁撚好人冇食水上黎開POST
唔好當人唔知價啦老閪

唔係閪工都唔洗上連登搵人啦

不如你了解下 份野係唔係大工或者師傅人工先

會簽約 800 人工唔係我開

$800蚊搬一舊我就做

你個名

800咁多 80咪算囉

雜工都942啦

雲石一甩手就仆街

等睇細蚊仔貪錢走去做到仆街

搬雲石先8舊水

上面已經有水魚

露天搬雲石吸塵

700 ok?

露天搬雲石800

長工800日有撚人做咩

價錢正常既，不過要哂吸塵搬重野咁辛苦

屌你老母 搬雲石咁撚重

做足成日肯定勞損+周身骨痛

姐係搵埋都唔撚夠睇醫生

黎連登搵水魚？

我出600

係咪清泥頭啊
比架車仔我我一人頂兩工

500大家唔好再爭做爛市

樓主搵狗番工
我叫我隻狗旺財去做

邊到正常

唔會好辛苦

搬雲石睇住𠝹到仆街
定係連登仔想賺工傷？

禾300可以

胡師傅800$可以搵佢

個表雜工都900幾

重要急搵，你聽日自己搬哂佢啦

露天搬雲石800蚊賺到唔能去醫肺

屌你老母，八舊想請搬雲石，屌你老母，我比夠一千一日你幫我徒手搬貨櫃啦，屌喇媽

有fd做過，露天搬雲石$1000 一日
幾年前既事
講大話我食屎
樓主死全家

睇點做法姐
你話做櫃 做完收工800一隻有幾個人拆都算
做倉任比人點唔嬲就你做埋我果份 800我去拆櫃唔好

唔好去
好撚柒辛苦
搬雲石
好易整親
到時又要頂硬上
仲要被人食咗起碼兩舊水
閪工先會上嚟搵人
真係好做嘅一早請哂人喇

露天雲石蛇仔 一陣拖埋糧就好笑

露天搬雲石得800,我冷氣倉行行企企都700啦

無人做我做 $550都ok 只求樓主比個機會

$80。pm我

做嘅都全家死！

搬雲石八舊水一日 你真係想比人屌穿你老母塊閪

$500 PM ME

$350我做 有得加班？

咪撚搶我飯碗 等錢洗
樓主 我$480都可以 但最好有$500

要你出糧回翻錢俾佢個啲
如果你答應係你同佢都犯法！

賠都賠撚死

我屌你老母 我300都肯做
但最好有400

500都殺

無1000 都唔好諗

屌你老母真係當連登仔傻

我收34蚊一個鐘，頂爛你地市

我唔收錢同樓主一齊做義工，唔好理班唔知價既垃圾連登仔

無學歷要求800差唔多啦。到時hea d做咪得囉

一餐m記

Pm me

95101579

唔收人工 過左試用期人工你地話事

35蚊個鐘，不議！
同埋有冇得OT架，冇我唔做架

求下你比我做啦

真心有意

$500一日 都ok
Pm

唔好咁揚

我倒貼
唔好同我搶

我做

無1000都唔做

我出千六一日俾你徒手將隻重櫃由洪水橋抬到將軍澳再返去

我出1100蚊一工幫樓主老母搬石卑

1日我出夠千6 每10分鐘計

真係好工仲邊會主動請人，係你主動搵

好似之前上網見到有份工請人500一日，之後我主動搵過第二間公司做，一千蚊一日

有意
Email傾
Helloyouover@gmail.com

近排搵太多想辛苦下
倒貼三百比你 當做gym
Pm

做7仔跟車1日都800啦 仲要有泠氣兼準時出
你話冇食水我唔撚信喇